近排無論咩事都睇佢唔順眼

咩都挑剔佢 我係咪冇得救
定係我地呢段感情冇得救

唉笑咩啊你